岩岩同人交收 俾人讚我廣東話講得唔錯！！！！！！！！！！

佢話估唔到有法國人識講咁流利既廣東話！好欣賞我咁話

死肥羊講野一舊舊

唔好叫我死肥羊
我瘦左(少少)

法國人樓主個樓

跟你學嘢姐師兄

你講埋煲東瓜佢更欣賞你

終於賣走左d濕尻羊仔